\assignementTitle{}{1}{}

Сопоставьте понятия и определения:

\begin{enumerate}
    \item Эвристические алгоритмы поиска, используемые для решения задач оптимизации и моделирования путём случайного подбора, комбинирования и вариации искомых параметров с использованием механизмов, напоминающих биологическую эволюцию.
    \item Методы, нацеленные на вычисление абстракций изображения и выделения на нем ключевых особенностей. Данные особенности могут быть как в виде изолированных точек, так и кривых или связанных областей.
    \item Теория, являющаяся основополагающей для развития технологий дополненной реальности, и прежде всего в области использования маркеров
\end{enumerate}

\begin{enumerate}
    \item[a.] компьютерное зрение
    \item[б.] feature detection
    \item[в.] генетические алгоритмы
\end{enumerate}

\answerMath{1 - в, 2 - б, 3 - а.}